明天股市會唔會升到吧吧聲？

金融界感覺好似一向同香港係平行時空

越動盪越升

岩呀
睇下今日就知

有咩動盪?有人唱歌定食黃店呀